用普通橄欖油整唔整到沙津

聽人講初榨係for 撈 整沙津
用普通 其實得唔得

得